данные о пользователи users.ini.

запросы в db.

база данных db.

паказать скритп php написан в /controllers/UserController.php метод actionIndex код закомментирован.

javascript-функция преобразования числа лежит в /db/number-text.js
